今朝發夢夢見我家姐...

發夢夢到佢問我做咩仲唔起身返工...
之後我一擘大眼就發現比平時遲咗20分鐘起身
臨急臨忙衝咗出去 好彩最後冇遲到

你都無家姐...

我有

你有我咪夠囉

邊個負評